[有片先有真相] 究竟今晚警察集會，有無片睇架？

身為小市民
我想睇

「在場既示威者 你地參加既係一場冇申請不反對通知書既非法集會 你地將有機會被控以非法集結罪 請在場人士盡快離開 如果唔係有機會被拘捕 我重覆一次⋯」